[悠二評測]GIGABYTE Z390 UD & AORUS MASTER 主機板 供電 測試

究竟上代俾全香港,全世界都罵到一文不值的Gigabyte

今次有冇聽用戶的意見同埋作出改善?

lm

啪啪啪

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

準備會放埋aorus 2080 既文章.呢個仲打緊文

aorus xtreme都出埋了

之前睇過中階果3塊最好, vrm doubler 非 ir3599 & hi, low side mosfet 同一粒chipset做晒果3塊底板

Z390 UD我覺得作為入門板已經係非常唔錯

因為價錢1100蚊樓下.但係用料明顯高過其他牌同等級

雖然VRM HS唔夠好.但呢個價其實都唔可以怪佢.都要留返少少位俾人再買d中高階板

幾時教我砌機呀！

Lm

how about Z390 aorus pro
呢個價同UD仲有其他牌子比如何?

老是常出現的師傅

唔差

今代giga 我個人覺得唔錯既係

UD > Gaming SLI > AORUS PRO WIFI > AORUS ULTRA > AORUS MASTER > AORUS xtreme

gaming x同UD太似.而且都冇intel lan同埋靚音效alc1220.但係貴200幾.所以唔值.我已經建議左香港代理入呢塊gaming sli

aorus elite其實好.各方面都唔錯.但我見外國定價同aorus pro太相似.咁真係不如買aorus pro好過
所以都唔太建議

暫時以同價黎講.只有asrock z390 pro4可以同UD打.但UD係真倍10相.z390 pro4應該唔係.但係可以留意下

如果bios無問題, 會建議以下3塊giga板

Z390 Aorus Ultra
Z390 Aorus Pro (WiFi)
Z390 Aorus Elite

Asus rog z390-F
Giga z390 aorus pro wifi
邊張好啲

記住即刻更新 bios

F5 係改埋介面同超到頻

純講vrm 用料 aorus pro 真12倍相

z390f 係假8相

超到頻意思係可手動超ram

bios 穩定度未知

但新bios 設定上係冇乜問題

我篇文入面都有講最基本超頻setting 到5ghz

5個step

今代giga 講真 用料方面好勁

z390f 低B超頻方便，有asus sli同cpu評分
bios比較多野set

但vrm用料差

其實分別不大

對於絕大多數一般user

只係set 倍頻

電壓

ram 開xmp

呢d 就個個都有

giga好L多Bug lor
我用緊

所以我起篇文都有講

aorus 系列 有新bios